Simple CarShop 
Domyślnie każdy samochód który wychodzi z fabryki (możesz stworzyć prostą fabrykę abstrakcyjną kilku modeli samochodów, ale nie musisz) posiada kilka parametrów.

Stwórz klasę CarShop która zajmuje się tuningowaniem samochodów.

Stwórz interfejs ICar który posiada metody :
- getHorsePower();
- hasCharger();
- getEngineCapacity();
- getCar();
- getChargerPressure();

 Stwórz klasę Car która posiada pola:
- double chargerPressure;
- double engineCapacity;
- int seatsNumber;
- boolean hasCharger;
- double horsePower;
i implementuje interfejs ICar

Stwórz klasę TunedCar (stuningowany samochód) który dekoruje samochód;

Stwórz w klasie CarShop metodę tuningującą która zwraca ztuningowany samochód
public ICar addExtraCharger(Car c); - zwiększa chargerPressure i ustawia hasCharger na true jesli jest na false. Zwieksza moc o 10%
public ICar addExtraEngine(Car c); - zwiększa pojemność silnika i moc o 20%
public ICar addSeats(Car c); - zmniejsza moc o 50%;

Przetestuj działanie aplikacji.

